\section{Conclusion}

\subsection{Résultats}

\begin{frame}{Conclusion}{Résultats obtenus}
    \centering
    \only<1>{\includegraphics[scale=0.2]{figures/Conclusion/grapheSansInformation.png}}
    \only<2>{\includegraphics[scale=0.25]{figures/Conclusion/grapheMotsComposes.png}}
    \only<3>{\includegraphics[scale=0.3]{figures/Conclusion/GrapheTreeTagging.png}}
    \only<4>{\includegraphics[scale=0.25]{figures/Conclusion/grapheJDMsimple.png}}
\end{frame}

\subsection{Bilan}

% rapelle de ce qui à été fait

% au travers ce système de règle, on peut extraite et complété les concéquence.

\begin{frame}{Conclusion}{Difficultés}

    \begin{itemize}
        \item Utilisation de l'outil DeepGrail % Richard Moot
        \item Manque de tests, présence de bogues
    \end{itemize}
    
\end{frame}

\begin{frame}{Conclusion}{Apports et perspectives}

    Apports :
    \begin{itemize}
        \item Approfondissement du sujet du TALN.
        \item Découverte d'outils de TALN.
        \item Découverte du travail au sein d'une équipe de recherche.
        \item Amélioration de la pratique du langage Java et du paradigme objet.
    \end{itemize}
    
    \pause
    \vspace{2em}
    
    Perspectives :
    \begin{itemize}
        \item Ajout d'informations au travers des règles.
        \item Ouverture à d'autres corpus.
    \end{itemize}
    
    
\end{frame}

% Fin : sources et remerciements
\begin{frame}

    \begin{center}
        \LARGE
        \textbf{Merci pour votre attention~!}\\
        \Large
        N’hésitez pas à nous poser des questions.
    \end{center}

\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]
%\frametitle{Bibliographie}
    \nocite{*}
    \printbibliography

\end{frame}